【淆底了】中國：永遠不搞經濟侵略 無意干涉美國內政

中國商務部官員表示，中國無意干涉美國內政，並且希望華盛頓不要為自己的單邊主義與貿易保護主義找藉口。

中國商務部發言人高峰在10月11日星期四的例行記者會上說，中國無意干涉美國政治。中國從來沒有，也永遠不會搞經濟侵略。他說，中國不願意打貿易戰，中國為保護自身利益，維護多邊貿易體系，不得不做出的反制措施，是理智和克制的。高峰還強調，中方對美中重啟雙邊談判持開放態度，遺憾的是美方一直沒有誠意。

上星期美國副總統彭斯發表有關美國政府中國政策講話，其中指責中國以惡意手法，在下個月的美國中期選舉前抹黑特朗普總統。彭斯還指責中國利用其經濟力量欺凌小國。

美國國土安全部部長吉爾斯滕·尼爾森星期三在美國國會參議院國土安全部聽證會上說，毫無疑問，中國正試圖以前所未有的努力來影響美國的選舉，不過她說，目前為止，還沒有看到中國實際上侵入美國的選舉基礎設施。

為了對美中貿易不平衡做出回應，上個月特朗普對大約2000億美元的中國進口商品加徵關稅，中國立即迅速進行報復，對美國約600億美元的進口商品加徵關稅。

國際貨幣基金組織星期二表示，美中貿易戰升級將抑制今明兩年的全球經濟增長，與此同時，特朗普威脅要對額外價值2670億美元的中國進口商品加徵關稅。

哦

中國人真係連投降都死要面

一時一樣彈出彈入，畀我就打到佢返去石器時代
呢種無賴最信唔過

妓女尚可信

支那收皮啦！
又要威又要戴頭盔

美國清末已經信錯咗你一次

入咗wto 唔守規矩唔守承諾
搶哂全球工作機會
玩匯率操縱
唔叫經濟侵略叫乜撚？

拆左南海個島就信你啦

winnie the pooh幾時先出黎回應

又話亮劍

好似話已經嚇到trump瀨屎 可能中國唔想欺人太甚，見好即收

中國次次都反口，而家講乜美國唔會再信啦

中國無意干涉美國政治。中國從來沒有

上次美國總統選舉就已經極力干涉美國政治,又搵黑客又成

最後如支那所願侵侵當選

信你一成

包子最無誠信

反口反左幾十年

中國反既野=好野，大家都知

講既野全部都係廢話黎

一帶一路都唔算經濟侵略？

雙邊談判？

仲係想同美國拉個對等關係

收檔啦⋯⋯

全面開放大陸市場就得既

我信妓女係處女都唔信支國講一隻字
你要投降都講到美國的錯，咁美國真係錯，錯在而家先「真」亮劍

不平等條約

傳統實業去第2度設廠好過 得民主黨D ibanker呃唔到中国人錢喳嘛

中國從來沒有，也永遠不會搞經濟侵略

習近平承諾，中國不會將南中國海軍事化

中國從來沒有，也永遠不會搞經濟侵略。

咁幾時俾返個港口斯里蘭卡

唔好跪呀我的國，就一個美帝怕什麼

起幾個人工島做軍事基地然後話不會將南中國海軍事化

唔得咁嫁 維尼背負左十三億人既專嚴
一定要同美帝抗爭到底
更何況中國日日都贏 唔知怕乜

講有柒用咩？

又口交部講廢話
美國要求嘅投降係指中国民主改革開放
就咁講投降係冇用

投降即係中共要滅黨

唔好亂講，邊有投降

要同天皇投降咁？

以退為進

有咩好怕，一於撐到行

出現了

中共肯投降民主改革開放,佢仲可以退休去美國加保住佢資產

但死都要同美國鬥

啱,一定要企硬,我要睇成班共匪冚家鏟,美國充公共匪資產

喺美國傳媒撰文唱臭美國抬高中國，又比錢美國人遊行反政府，仲唔叫干預人地？

比錢還比錢，遊行還遊行

我國話呢d叫合作 我真係識條鐵

香港人遊行反政府就係收左美國佬錢，咁美國佬遊行反政府就一定係收左大陸佬錢

支那又贏
一野昆美帝然後再偷科技，支那足以稱霸

紐約股市由跌轉升。納斯達克指數升近1%。

道瓊斯指數較早時報25653點，升55點。

納斯達克指數報7476點，升53點。

標準普爾500指數報2790點，升4點。

渣架

我國不知幾高尚，絕對唔做呢d野。美帝阻止唔到我國強國路架。 亮劍打倒美帝保護主義。

［遺憾的是美方一直沒有誠意］

驚到

而家跌200啦

屌你方唐鏡咩

屌你咪投降呀
撐住一定成最後贏家

贏左啦

睇埋你國臭閪支那嘅A股先衝出柒

近排好多五毛

美國佬一定要搞撚到佢仆街為止

寶寶怕貿易戰 但寶寶不說

就快支爆，梗係快d掠水喇
唔係以後同南亞人一齊訓街都似

我只係睇唔過眼啲畜生喺度妖言惑眾
習維尼面對A股暴跌就日日放水
越跌就越放 喺度死頂
邊個淆底啲呢唔知？？

五毛擔心仲有無糧出好過啦

咪撚信佢呀 中國人最撚狡滑 過左海就神仙

淆咩底，不嬲都講一套做一套

坐林過雲部的士都可信過佢地把口

「中國從來沒有，也永遠不會搞經濟侵略」

斯里蘭卡個港口

中國式諾言

仲講乜撚, 打啦
唔係仲信佢地呀嘛

事後反口就會話: 你落搭係我本事, 你憑咩叫我唔好反口

侵: fine, fire

一定要搞到支那滅國

你係無能力做姐，個心不知幾想做

中國的人權是最好的

中國的互聯網是最自由的

媽呀好柒呀

覺得中國無論認唔認衰仔，美國都要恰撚到上心口

陽奉陰違乃中共慣常做法
南海人工島就表現哂出黎

就睇trump過完選舉會唔會放軟手

ching 咩app

中國不會將南中國海軍事化

thz ching
有個問題 我睇aastock 10月夜期期升近
點解你個跌近？

中国或成國際笑話

美帝亡我國之心不死。 強國不要怕 同美帝死過

你睇下aa
你就我想講咩
嚇死我

中國只係管香港國防同外交，唔會干預香港內部事務。

鄧小平對香港政策係十個字：「換旗換督，不駐一兵一卒。」

我估佢帶埋早市條數計。。。
唔嚇得丫

美國要打開缺口睇下要係大陸邊個城市落腳

其實支那點解咁鍾意侮辱人智慧既呢 明明係一個控制狂 , 就話一直俾好多自由人

非洲比你成個支那霸哂又點計

原來中國個史詩式亮劍終極反擊，就係使出有「猛虎伏地勢」之稱嘅土下座......

中英聯合聲明係歷史文件

邊撚個比你投降
你咁樣投降損害左支那13億人民對你既支持
日日比人笑東亞病夫
我係你就立即出兵打台灣再打美國

支那必須分裂 !

句句都認完輸但要攞尾彩, 好難睇囉

亮～劍

支那共匪同美國共匪合作

中国係
1.依法治國
2.有民主自由
3.專重人權
4.人民享有言論自由
5.有宗教自由
6.一国兩制行之有效
7.堅守世貿協議

有邊樣唔係相反？

直接滅族啦仲分裂

冇信用嘅國家講嘅嘢有人會信？呢個國家欺善怕惡，敢做唔敢認，今次一定要收佢皮

連標點符號都信唔過

又係果招 拖延時間 暗中發展 繼續抄襲 反咬一口

彭斯還指責中國利用其經濟力量欺凌小國。
香港係其中一個

對方要向中國合作

猛虎落地勢

將中共d野調轉來睇就ok

中國有意干涉美國政治。中國一直，也永遠會搞經濟侵略。中國願意打貿易戰，中國不會保護自身利益，不會維護多邊貿易體系。中方做出的反制措施，不是理智和克制的。美方對美中重啟雙邊談判持開放態度，遺憾的是中方一直沒有誠意。

中國又贏

同人打完交見到唔夠打就話自己唔主張暴力，一直都係和平理性

之前口交部唔係話要亮劍?
而家做乜又縮返入老母閪到

第一次聽你講野咩 支那狗